點睇D慳水水龍頭

出咁撚少水
其實係咪洗唔走D細菌病毒？

哩個時勢係咪應該拆晒佢
開返大個水龍頭呢

係呀係呀我屌你老母

理性討論
哩d濕鳩水龍頭簡直危害公共衛生

濕兩滴水就當洗左手

跟住出去摸下門柄 扶手

諗起都想嘔

仲有門既廁所根本要拆撚哂佢

換個瀘咀咪得

洗耐D
慳水龍頭只係出水口加件野阻水，等你用少Ｄ水。

不嬲冇事就好，有事就奶C

廁所冇門真係衛生好多
有D廢老仲唔洗手

如果公廁就死得
柯尿唔洗排 反而洗手要排大隊

為健康洗多一陣，唔想死住

唔知邊個豬閪發明
慳個少少水 搞到洗唔乾淨

真係要慢慢洗 洗乾淨D

D商場肯換就好囉

所以喺街要搵廁所 我會去領匯啲商場

領匯都有D有門
而且有D冇自動感應

點睇